Sony新出隻action camera係唔係秒殺左go pro全系列

一早秒左，gopro 係配件廠黎

淨係個steadyshot已經秒咗好耐

你指X3000?
定有新機？
之前睇Gopro 話出Hero6

hero 6有冇1寸 cmos

Rx0
不過未算action can 如果佢無防震 同 唔夠wide
但佢係一部防水 防撞既rx100

1吋有咩好？dof點cover? action cam大光圈配細sensor先係王道

唔夠Wide仲有光圈唔夠大？

留明睇f/4屌打f/2.8

講緊RX0？

罪大今舖贏得靚

f4呀清
同樣dof，一吋贏成條街啦

呢個size出返部等效係35/2就正，做褲袋機

偷拍

真係哂鳩氣,拍得果一個鐘就咪撚整出黎啦,秒殺自己就有

個定位似俾production玩multi unit用，一般人買得一部真係冇撚用

或者當防水相機

要整得幾多先夠？

講我?